係茶餐廳睇到CCTVB 激到我早餐都食唔落

CCTVB報翻琴日沙田同前日上水單野 啲內容偏頗到 剩係影我地呢邊用磚用傘圍啲狗 又唔影下啲狗點樣違法執法 最慘係啲廢中廢老睇到擰曬頭 有乜方法叫茶餐廳轉台

Tvb都開始直接講我地暴徒了

圍落單個隻狗又係CCTVB第一個埋去影 影曬手足嘅大頭 塑造到啲狗好撚慘 廢中廢老即刻屌9手足

到呢刻依然有好多人覺得屌tvb 係失焦既話

除左弱智我諗唔到其他原因

[文宣彈藥] 當年巴士阿叔(真香港人)既說話真係好撚正 (大量GIF)

download apps "search tv remote"
望一望電視機牌子
對應 > 熄機 / 轉台

一係就入到去講 屌播TVB唔撚食啦
一係就叫人轉台
一係就自己轉台(舊手機紅外線)

多d 出席cctvb 既event

tvb真係維穩最大型機器

一定要繼續搞鳩tvb活動同埋新聞嘅真實性 跟本香港好大部份廢老剩係睇一個電視台 得一個方法接收呢場運動嘅資訊

以前做AN俠果陣試過download d app轉9佢台
但而家用iphone就無了

Now 都係

唉

一早講左 一定要追擊tvb

走good cops bad cops路線啦
港男：bb我地食呢間啦好無？
港女：下佢播tvb㗎！唔食呀！
係餐廳門口就大聲講

自己一個食

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

呢一兩日我睇VIUTV NEWS 都係咁上下咋

TVB+大公文匯=大陸指定source，係用來畀大陸睇，或者轉載嘅，根本唔會在意香港人點睇